求巴打介紹

想買個router，只有一個要求，唔會斷下斷下!
屋企個TP Link成日斷，好撚煩，求各位大神推薦一款好用既router

budget?

below 1000

Netgear R7000

or ASUS RT-AC68U
呢兩隻二選一冇死